有無巴絲最近係英國用Royal mail訂野仲未收到？

之前6日就收到了，
今次星期四落單啲野應該星期二凌晨到香港，
但今日都未到，而家好撚不安
有無巴絲有同樣情況，出現左問題呀？

推post
份野係掛號送去屋企嘅
希望唔係寄失或者有咩事啦

上網trace

邊有咁快呀等多幾日啦

上兩次都係6日到
Royalmail個網都話正常5-7日就到

佢本身都有track
停左係leaving in UK5日了
賣野公司果邊都同我講件貨應該係到左香港

Push post

有啲野係幫人訂 夾埋成三千幾
寄失左真係賣屎忽都唔掂

推呀

樓主收到未

收到

我件野都好似你咁，stuck左係leaving UK四日

呢期啲貨運量同我果期無得比的